岩岩更新完張n卡1060玩bf1

Fps直線下降係咩玩法
原本over 100up依家得番4x 冇心情玩

買多張1060